[TLDR] 好多時有班人不斷話其他人「又送頭」「又搞狗屋」講得太多其實會整沉場抗爭

冇錯，例如搞狗屋，係危險，易有人被捕，我唔係唔認同，
但係咪都要緊記，呢個就係抗爭，
任何人當然應該聰明，保持冷靜，
但再聰明冷靜都避免唔到有人被捕，抗爭緊就係咁。

唔止搞狗屋，任何行動都係，七一衝立法會，之前圍警總，
全部都係一樣道理。

冇錯，你出街反抗，本身就有風險，
但明知有危險都要對不公反抗，呢種精神先應該係抗爭中排首位，
我地唔好「送頭」但我地亦唔係為左不被捕「不送頭」而上街，
否則日日喺屋企，你日日都可以達標。

明明六七月時，無論抗爭者去警總又好，衝立法會又好，
當時效果好勁，仲勁過今時今日，
仲好記得第一次大罷工，當日多區開花，
將軍澳屯門，一樣有搞狗屋，仲爆曬佢地玻璃，
黃大仙又爆狗宿舍，仲有西環呢？
記唔記得有班手足一直激戰到深夜都未走？
新城市呢？記唔記得點樣打左場室內戰？

點解當時咁撚有氣勢？當時冇人被捕咩？
唔係，一樣好多，如果以「送頭」定輸贏，其實一樣可以話係慘輸，
但當時氣勢咁勁，係因為大家好齊心，好直接，
當時抗爭者夠痛心有人被捕，但邊會有咁多人得閒話：
唉又搞狗屋 又衝？又送頭？ / 快d走啦 係咪又要送頭

反而宜家，愈講得多，愈迷茫。

我強調，唔係主張任何人要輕易比人拉，唔係主張唔用腦。
唔係主張唔夠人手都戀戰。

抗爭者不應輕易被捕，不應戀戰，不應唔用腦，
但同時，係咪亦唔應該少少事覺得做xxx行動 = 送死送頭？
呢兩者間，中間呢個balance，抗爭者係咪需要平衡返下？
其實兩邊都唔可以太傾側。

當初因為有人太草率，結果今日又變成太崩緊，太易潑人冷水，
成日不斷banbanban，ban ban下淨返d咩？
ban淨 火9成9時間只係用黎燒地下，最穩陣，
狗屋變萬萬唔好諗去搞，諗都咪撚諗，更莫講警總，諗親都係鬼，
立法會從此變冇人諗再衝 等等。

冇錯，咁就冇人會「送頭」，但同時間，個抗爭力度呢？同樣冇曬。
更慘係，宜家popo咪又照樣鳩拉任何人，
11月被捕人數比之前月份仲多左好多。

所以抗爭者，係咪係時候要平衡返少少，
要比返六七月時，果種咁直接既氣勢，直接既行動 出黎？